[S7]3叔用家召喚

用緊S7

有無買定防爆衫？

無死等賠 in 3叔 we trust

S7 舊電掂唔掂，影夜晚係同廣告一樣

舊電ok 低光夜景出色